大家幾時先會思考人生

痾屎
臨訓前

臨訓前仲有沖涼果陣

射精後

射咗之後嗰一分鐘

番緊工果陣

you win